哥狗真係好撚廢獲獲都比sob屌打

屌你老母獲獲都比sob當狗咁撚
次次sob一擺個3中堅你就食屎
有silva唔出出件柒頭根度簡有閪用咩

Ching輸幾多

完場答你

半場一射